［中印］2062嘅預言要開始了

亞洲機乎被印度吞併了........

推

大家一齊返印度食蕉啦！！！